留意到波台假膠同cc台班飛機友都係差唔多

不用分的那麼細 大家都係借連登鳩up 鳩up姐係得個up字

不服來辯